[有圖] 呢個港女話俾你知，要靚到極致，始終要靠先天

70年代既 苗可秀

要靚到咁既程度，始終要靠先天。因為真正既「靚」，唔係講外表，而係講氣質。

呢種氣質，任憑你點整容都整唔到出來架

覺得苗可秀靚既，請俾正評

旁邊個鬼妹都唔夠佢靚

五官正眼大有酒渦，屈晒機啦

個髮型係今時今日都仲流行緊

有無比李小龍扑過

小龍

做乜呢排咁多舊相post

做乜

人總係想貪戀過去

苗可秀係咪比叻哥食左？

最後張相有啲似袁澧林🤔🤔

個個係 黃杏秀

比邊個食左？

負皮畀最尾

黃杏秀比叻哥食咗呀

自己都係呢類型樣 大眼大鼻長臉
覺得好似芝麻街黃色果隻野

哇屌真係好撚靚

苗可秀好似係有承認過

佢個樣好似混血兒

本身都想講

睇到都覺好熟口面 又有啲似允兒

果個年代冇ps冇美圖秀秀，又唔興整容
個個係咪真靚女一睇就知，冇得呃
通常靚嘅都係好有氣質，因為無任何修飾

因為考古開始唔乞食 (我指眲正皮嗰方面)

氣質呢D野真係天生

其實起邊套戲cap出黎

某個角度好似yoona

依個年頭嘅女星已經無乜氣質

覺得苗可秀靚既，請俾正評
依句令到成個po低汁哂

而家個樣

你係咪要睇眼科?

有d似允兒同宋智孝既合體

上面既搞清楚先後啦
係允兒似佢 唔係佢似允兒

大大隻字寫住丁佩都仲話苗可秀

丁佩黎

近照

水水姨

同徐子淇有啲似

件衫都係 如果當睡衣

70年代啲明星氣質同樣都好正
我覺得井莉都好靚

個鼻唔靚 唔似宜家啲星個個所謂0死角同尖下巴
但就係咁先特別靚有氣質 今時今日搵唔返呢啲樣 可能港星仲有少少 韓星大陸無

我覺得佢去翻今日 都係袁澧琳級數咋喎 比蔡少芬個啲差好遠

講氣質蔡少芬邊度有..

袁澧林咁撚樣衰就算吧啦

好撚正喎蔡少芬 西面起上黎真係..

唔係唔靚
但個格無貴氣好八婆

所以佢咪差唔多

邊個係叻哥？

知道要死都咁好笑？

以前佢一選完好鍾意佢
但一諗到佢廿歲未夠俾人包就

廁紙這回屍 是未撚鳩埋的

回完帶未 今朝先有個po講完
好撚悶呀

近排潮流興回帶？幾時到楊貴妃？

四十年後袁澧林會唔會上神台

唔知點解覺得樓豬最尾個句好似廢老圖會講嘅嘢

又要打j啦

好似允兒

睇相係睇唔出
要睇動態少少

上面幾張近照都唔係苗可秀喎…近幾年佢有復出拍戲，有印象嘅有低俗喜劇，做杜文澤個女嘅Miss，見家長嗰場呀…

最靚港女 淨係諗到啊嬌
樓豬既例子 都比唔上

呢排做咩咁多驅風post

冇新野睇咪睇舊野

其實你呢句說話應該無問題 但點解咁多負評呢

值得回味嘅

你

似除子淇

鬼妹就一定靚架咩。。

可能想表達一代不如一代

第一張似yoona

李小龍赤裸死係苗可秀屋企
you think you

丁珮呀

蔡少芬係少數有邪氣型氣質既女星
差唔多類型既剩係記得有周海眉

袁澧琳樣衰好多啦

苗可秀宜家咁老 成66歲
保養唔錯喎

真係好靚

同而家果班冇得比

有啲似智孝+yoona

但個鬼妹pink lin

btw 睇果幕同當年睇godfather露lin一樣咁震撼

點解蔡少芬D妝同衫咁似韓星，定其實kpop copy緊90年代香港。

蔡少芬果陣已經空氣劉海
韓國人好鍾意睇90年代香港電影，抄都唔出奇

Ada

苗可秀係唯一一個放到現代的審美眼光都覺得唔差的女星
好股難以言喻的時尚感

邱淑貞應該冇得輸

I KNOW

好想早D出世...

我以前中學有個學妹有啲似苗可秀，又係眼仔碌碌，鼻頭有少少肉，櫻桃小嘴

好清純

好正

小學雞
套片咁好睇俾你地醜化晒
我收皮先。。。
頂唔順

有冇人覺得有彈月平feel

波彈彈鄧月平

當年苗可秀可以同李小龍拍戲做女主角 已經係神台
而袁澧林到依家都只係個花瓶 依家都上唔到神台唔好講未來

花瓶？

我收翻 因為花瓶係靚嘅

我覺得似智孝

二奶命就二奶命啦
邪氣

張敏

有冇老左既相睇？

仆街

溏心3都有佢

北菇様 不了

無睇CCTVB好多年啦…

好想屌後生嘅豆豆

左邊正 右邊似君魚

人會老

咁多人覺得靚？ 我不嬲覺得麻麻

笑死我啦

屌你老母柒碌到仆街，仲咩you think you好撚型咁，笑撚死朕

唔係傻，化妝打扮加整容>>先天，妳先天差到整唔到就無計

第一次唐山大兄已經覺得佢好標緻, 到猛龍過江就靚到不得了

老咗都有個樣 後生真係不得了
北菇咁既樣你重唔狗衝